揸夜晚尾班車嘅巴士司機點返屋企?

晚晚搭的士?無可能啊
九巴安排到近佢屋企嘅巴士線?有無咁啱啊
揸第架巴士返屋企??

有無巴士司機解答?

搭n車都未必架架近屋企啦？

我都有興趣知。

咁揸n車嗰個點返屋企先

係咪有員工接駁車

可能有，揸接駁車嗰個就揸到清晨搭普通線歸家
但平時凌晨都唔見有巴士大巴行

天光咪有返regular巴士

揸n車嘅應該揸到清晨先放工啦，咁就有普通線歸家

的士

晚晚咁搭法300蚊交通津貼都唔夠玩啦？唔可持續發展

有無行內人答吓?

有工程車

咁員工接駁車司機點番屋企？

架工程車俾司機自己揸返屋企?一個站有咁多架?
定係送晒成個站嘅司機返去?

尾班車到總站之後會揸返屋企
聽朝返工再揸返去

係喎，接駁車都係走一轉就送晒啲司機返屋企，唔使揸到天光

任佢泊喺邊個總站都得?咁都幾方便

工程車有指定路線，好似係

平時深夜會有員工接送車 你無留意到姐

尾班車車長搭員工接送車返屋企
揸員工車個車長夜晚11 12點先開工
走完一轉都3點啦
食飯小休時間都有掛
4點咪又上馬接早更員工返工囉
接完都6 7點啦
收工想搭乜車返屋企都有啦
有乜唔明？

正常WORKING HOUR 8個鐘
REGULAR巴士12點尾車6點都頭班啦~

架車就係屋企

有員工車接, 另外有VAN 仔架嘛, 無未搭其他通宵巴搭到最近自己屋企個站, 再行返屋企囉, 佢地搭車又唔洗錢

正確
尾班車車長駕車回廠放工，有員工接送車可乘坐。（以九巴為例，全公司約有三十條線）
員工接送車通常由廠務司機或正職車長
駕駛，他們工時為晚上上班，早上下班。工作包括運車，駕駛接送車。